如果新年藍絲親戚問你：唔認中國人咪撚收利是，連登仔會點答

如題

唔撚收

祝佢代代為奴

咁就睇下封幾大張

聖誕咪撚放假 收禮物 開party

死窮狗咪又係入廿雞

反問藍絲：如何定義中國人？

咪無要lor，貪你果$20？

唔撚要囉 屌佢老母

樓主讀小學？
仲收利是

佢唔合禮數係佢既事，真心無乜所謂，又唔係等佢利是錢開飯

鬼佬都會派利是啦
又係你同志咩

出年畢業

嘩，收你嗰幾草嘢一定會發達啦

我個人唔會否認自己係中國人
但我承認嘅係5000年中華文化嘅中國人而唔係70年

20蚊要我出賣尊嚴？收皮啦

問得出呢句擺明想慳錢姐
都唔慌封得多啦
20蚊頂盡 唱個k都唔得

貪佢廿蚊？ 有骨氣d

俾5毫子佢，然後頭也不回咁瀟灑離去。

你畀我
我準備入多一蚊畀番你屋企人

積少成多喎

鬼佬都收

佢唔會有機會問 , 因為我唔會去拜年呢啲垃圾活動

咪撚放聖誕節啊屌你老中狗

唔認基督教徒唔好享受聖誕文化

唔好撚on9啦
得中國人會過農曆新年咩
星馬,日本,韓國,越南全部都係死嘅?

更何況你嗰十蚊廿蚊就收返埋啦
當留定比你做帛金囉老嘢
睇你個樣都唔擺得幾多年

答返佢 我係中國人但唔支持共產黨

叫佢留返d錢幫自己做白金啦 我又唔係等佢d錢開飯

華人同中國人係有分別
請認清種族同國家之分

以後咪撚食西餐
咪撚食日本野
唔好用iPhone

唔會見藍屍
唔係＄20都貪？

咁你唔係美國人唔好放聖誕假

我係中國人呀
但係我最鄙視垃圾政權同真正破壞緊國家果班白痴
你比得廿蚊就收返啦 唔好以為我會好似你咁比小小錢就奶

正解

答返佢

唔係中國節日就

咪撚唱英文生日歌

咪撚過復活節聖誕節

有本事跟勞工假期放假

中國人幾時同共產黨綑綁埋一齊？

仲有唔係中國人就唔可以收利是，
證明你係寒酸而唔係愛國，愛係要包容同體諒，
你都係想搵藉口唔比利是，我明既，

你既行為同共產黨一樣，人民不滿就賴人唔愛黨
唔派利是 蛤細路，蝦鳩細路，一定要跟你個套
多謝你有比我見到中國式無賴

同佢講所有非支那價唔好放 人地支那放新年好似放好耐 問番佢十一黃金周同新年係咪跟番支那一樣放咁耐

騎劫農曆新年為CNY
正仆街

咪唔要囉

最慘係上面無人知咁

唔認自己係香港人唔撚同你拜年 bye 搶個先手贏左先

你唔比我就係話香港人唔等於中國人，就係支持港獨
千祈唔好比我添呀

加1蚊俾返佢

唔收係咪可以做英國/美國人？

收，即刻入$1 俾番佢

哦咁即係唔駛拜年啦走先

係中國人，唔撚係 中共國人！

同返佢講：人窮／孤寒咪唔好畀囉，又要扮愛國

我唔係支那人所以唔派利是

所以冇父親節同母親節？

如果佢有仔女我慳番唔派利是添呀

日本都有利是文化咁我認日本人得唔得

咪唔撚收，親戚利是比盡咪100

唔緊要，我一陣燒番俾你

唔好比我

收返埋個廿蚊啦，當做帛金比你

哦。睇死米又係10蚊廿蚊

我係中國人呀hi

試過公司上司全team人派利是剩係無派我
佢走黎問知唔知點解得我無
我話唔知...然後佢話因為我係唯一一個無同佢拜年
跟住我答佢: "咁你咪唔好派囉!"
屌你小學生咩...比盡你咪一叉野
一封老毛要我折腰?...我收好撚貴架傻仔

問佢係咪中國人，係就派利是

唔派利是，即係唔承認自己係中國人

唔認中國人你咪唔撚好派囉

冇骨氣

利是本意在派 唔在收
唔派利是 咪撚認中國人
鬼佬都會收利是啦 唔通收左佢就中國人咩?

咁樣問根本唔會入得多錢，
好大機會得果20蚊.......

出手重果D都知過年都避談政治顏色，除非果幾日出面又開年.....

星火唔係畀啲死黑警搞過咩?

愈大愈唔想收
好日唔見又要笑笑口咁
話知你封1k

你不如同日本人同韓國人講
唔認中国人就咪學人渣筷子食飯

咁咪唔要囉
叫佢地記得清明節大肆慶祝

愛國不愛黨

唔收囉 又唔係多

唔好慶祝洋鬼子節日

搵個白信封入番單數比佢

你咁都開post問，好明顯你就係藍絲

唔要咪唔要好撚多咩家下

唔要囉 好窮咩

係你哋啲中國人先咁緊張利是

點解仲要拜？

聖誕節
復活節
唔好放呀垃圾

我唔愛國洗乜撚嘢反共

你只係華夏文化盈育出嚟出嚟嘅人

有幾on9先到今日都唔識分中共同中國

中国人咪撚放聖誕假

咁你咪咪撚俾囉屌你老母

比1蚊佢

咁收咪唔收..
屌你廿蚊想我變中蟈人..
收皮啦..

大聲屌柒佢，愛國不愛黨呀屌你老母，中華民國呀我

留返買棺材啦屌你老母

呢個好

即場拆利是

唔收咪唔收囉屌你老母， 貪你個廿蚊雞咩

咪就係

反問佢信唔信佛
信 -》聖誕你又放假？
唔信 -》咁佛誕你又放假？

如果係飲茶既時候食飽就拉隊走
同佢講係中國人就埋單啦

其實你個一百幾十我就真係唔恨，污糟錢唔要又唔使死

屌佢老母 我俾利是鬼佬佢都會收啦
咁係咪又係中國人呀

叫佢問下新加坡啲人

中國人過乜L聖誕節

照攞，之後捐出去

越南人都會慶祝新年同派利是
咁越南人係咪支那人？

唔認中共人

祝佢下世，下下世都做中國人

即開佢年 幫佢裝修

點解要比70年嘅支共食咗中華文化?唔係話貪佢啲利是，而係我收唔收同我係咪支共人完全無關係。香港人用咗一百幾十年中華文化，點輪到支共騎劫。

唔希罕
用不推文呀

婚己結
係我選擇派唔派利是俾佢哋仔囡囉

exactly
梗係認啦，用藍嘅錢去黃店幫襯係咪好爽

串番佢: 你冇錢呀,冇錢可以出聲喎,我封番利是畀你啦

照收

再屌柒佢黨國不分

認係
收左即吊7佢

祝 藍絲死全家

支那人就係賤種
係冚家剷之中嘅冚家剷

果廿蚊你留返俾自己啦

留番啲錢買龕位

同樣道理，唔係美國人唔好放聖誕假、唔係泰國人唔好食泰國米etc...

唔恨要

咁佢認係中國人又放復活節、聖誕節？

中國人=要派利是收利是

同佢講
你係中國人，所以你要畀

問佢有冇放聖誕假？唔個耶蘇又放？

我地黎玩即、場、拆、人、情！
如果比廿蚊就成封利是車落佢到

點解係美國

岩喎 中國都冇聖誕節

有利是先定有共產黨先

留撚番比你執藥

吾撚收 佢又唔係比得多

有外國親戚 你派 鬼佬都收架
乜勁野問題

利是係香港人嘅傳統

回番1蚊比佢囉

幾草野想串人？
中學雞都唔稀罕喇
更加唔好提出左身既手足

無畀我 我儲起到時封返畀你當帛金

慶祝農歷新年就中國人，慶祝元旦就外國人，慶祝聖誕節就基督徒，慶祝中秋節就反清復明

屌 年年都封20蚊咁少

岩呀 贏個勢冇用 有錢有實質幫助 等啲藍絲以為平平安安仲好

戇尻 海外華人都會派利是

果少少錢返2-3日工係返到 我罷工蝕既錢係佢n倍 so？

日本都有利是啦，不過佢叫壓歲錢問佢唔通佢係日本人

聽我老竇講北佬好似無派利是習俗

我係秦人漢人晉人唐人宋人明人，就唔撚係中國人

：你比得50蚊就咪撚出聲啦 我跌都跌撚左啦

屌你老母班垃圾藍絲又咪入得個十蚊封
而家廿蚊好撚多咩 收少你個兩封會餓撚死啊？

我比番廿蚊你唔好過黎拜年ok?

我支持反共復明

一樣係中國人

真

唔認咪唔認囉，啲利是錢叫佢留返黎收尾兩年用

收左先反口

收唔收都無所謂啦～

收得唔高興咪唔收～
頂得順咪多份抗爭基金～

執生啦～

喱d親戚唔要都罷，直接反枱，車d岩岩煮好既餸落佢到啦

好撚稀罕咩

不屑同藍絲親戚拜年

我所知日本得1月1 新年
無農曆新年

諗撚多咗得十雞

唔認中國人我唔撚俾家用

隋人都得

咪唔收囉
入面咪又係十蚊廿蚊
收皮啦

利是係氹人對你講好說話
唔派係佢損失

一百蚊就算了
五百至一千都要扮下死狗要左先

窮撚親戚得廿蚊四廿蚊 唔要都罷
btw 仲細咩 利是錢雞碎咁多都貪
加上呢幾年都無晒過節風氣 唔拜無所謂

認同
一路以黎否認中國文化既其實係CCP
將中國文化同歷史抺殺

祝返佢生生世世做支那人，永遠離唔開支那

最後三句
諗起佢地谷到面都紅哂又駁唔到個樣

佢地咁cheap 真係要你封返俾佢點算

唔派利是即係唔認係中國人

1蚊 吉儀

sor,我為左手足
20蚊都會做死狗

反問佢
你認自己係中國人就唔好用facebook youtube google

俾返廿蚊你叫你唔認中國人

仲要講到明捐俾抗爭者

大把地方會慶祝農曆新年
你派利是係咪又等於係越南人？

不嬲都唔恨利事呢樣
覺得好撚肉酸
一到過年平時招呼都唔打個嘅人烚熟狗頭咁恭喜呢樣恭喜嗰樣

呢d劣質文化一早要收皮啦

唔撚要

廿蚊都係錢

我地無你咁既手足

先認我係中國人，之後捐哂

中國人，咁記得咪撚慶祝除夕，聖誕，萬聖

唔係英國人唔好過聖誕

你問佢 咩朝代開始派利是 寓意係咩
派利是關撚你係中國人事咩
你唔夠膽唔派比人嫌你姑寒咋

封得一次,以後聚會都抬唔起頭,每次都帶廿蚊撚一撚佢
廿蚊撚一次藍屍,唔貴喎

將藍色經濟圈嘅錢轉入黃色經濟圈，忍一時之氣ok嘅

3千萬利士可以考慮

咁姐係唔算係利是而係現金啦

唔撚收，佢又唔係俾得多
我自己返新年pt 仲多過利是

中共節日定中國節日？

你覺得封利是會有幾多錢呀

20蚊就是鳩旦啦
我ot一日都等於全部利是錢

我都唔信中國傳統
新年封番白色利是封同送番個鐘比你親戚啦

唔收奶共錢

呢d 叫 無恥就是無敵，手足好嘢

唔係撚窮呀樓豬
為個十幾甘蚊做到乞衣咁

冇咪冇
屌你老味
同邊邊d假大陸乞兒講啦

5毫有冇呀，3毫啦

即場拆咗佢 比返利是風佢
咁咪唔係收利是囉

aggerrrr

二蚊雞叫人做支那人，比返一蚊你做帛金

過年我扮病、或者整到自己病，唔去

明治維新改左者 但沖繩仲保留緊

btw日本到今日一樣有利是呢樣野

新年仲見藍絲親戚同佢地割席啦

原來有段故

調翻轉同佢講，shut up and take my money.

７ ２ １

全家除左我老豆老母 都係黃

以前我都係咁諗，但你諗下(中國人)就係邊個打柒左佢，就屈佢地係中國人，你就會諗到，5000年只係近代中國吹出黎，實際有邊啲優點有繼承到， 根本就冇

中華民國

「唔好俾我啦, 留返俾你自己身後事啦」

比反d 溪錢佢玩下

你會點做？

你收1封就xxx

傻架 收左再講現在我不是中國人了=3=

藍錢入黃色經濟圈 好主意 最好po埋上fb之類等d藍屍知

留返比你做帛金

利是仔有幾多錢啫
大你一蚊啦

利是係共產黨發明嘅咩？

智障藍絲黨國不分

唔拜年既邊緣人

香港 台灣 日本先係中華文化繼承人，你支那只係中國文化

問佢係咪返工唔著西裝改著唐裝

你唔好放聖誕假囉
仲有復活節假

佢地邊有咁既智力同你哲學討論咩係中國人呀
佢地最叻都只會答你黃皮膚黑眼睛講中國話就係中國人

即場拆利是，如果佢唔派就問佢唔係好中國人咩？ 咁撚小氣就唔好學人講意頭啦

即認收左先，
跟手打爛哂佢全家同歐美有關既傢俬電器
中國人用什麼洋貨

其實佢講得呢句已經以後唔使再去同佢拜年 我就當佢唔係$20 即使係$100我都未驚過佢啦 當咗自己係咩 我唔希罕 少同我擺款

收完喺佢面前撕醉再攦錢

佢封利是唔過一千蚊就收皮啦
林奠都俾五百啦
得嗰幾十蚊的話
拎去俾支那人都唔要

唔應佢，唔接利是，就得

有寶咩

佢仲出聲問的話，都係唔應，到時佢仲難落台，你仲開心過收20蚊

佢係都要問，你話放係台就得

其實最多咪100，又唔會1000蚊既，做咩要受佢氣，但又唔洗鬧交，唔應就得

報紙？

on9
你去美國派睇下美國人收唔收

叫佢著棉立啦

咁又唔好咁白
祝佢生生世世做中國人就得
要睇到佢個種好開心
但你又知佢中左伏嘅表情

問得呢句擺明想開波啦
你用乜電話？中國人用咩IPhone Android 呀？

唔係以色列人咪撚放聖誕假復活節假

呢個係農歷 唔係中国新年
係關於廿四節氣 同耕田有關
你唔耕田又放假???
再講 政府迫我放 法定假期 關我柒事 聖誕夠唔關你事你又放

新年流流，俾多2毫子佢睇醫生啦。

調翻轉啦手足，無藍絲親戚

激死佢都似

97前出世期實叫咩國籍？

咪臭系
收少年唔會死既

咁我唔認
係咪唔駛派先？
如果係，老閪都唔認

唔收 有咩大不了

我係華人，唔是中國人

即場拆利是!!! 屌你老母大公報黎既七叔.jpg

10蚊咋

唔著旗袍、中山裝翻工咪認係中國人。

包份封五大訴求比佢地

同佢講咪撚以為新年剩係得中國人會過
比少少知識

個人經驗藍絲利是唔會比得多
再加上果少少錢就唔貪啦一係收左捐去比黃圈 義士仲好

封返11蚊俾佢

佢無機會問，因為我唔會去拜佢年，山都唔會拜

有咩都好
收左再講

你聖誕節同我番工啦

利是唔收派嗰個會無福氣
所以諗緊唔想收狗親戚嗰封

重申 係華人 唔係中国人

打完再問佢係咩人

佢唔派，咁佢都唔係中國人

咁你有無放聖誕？

正確態度
扮下死狗
最緊要有資源比手足

祝佢子女代代都係中國人

五毛傻閪

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你唔撚係中國人咪唔好派囉

收完即刻係佢面前過數
再加句多謝支持

共產黨唔等於中國人
中國人無問題 係共產黨有問題

推

能屈能伸 ....

祝佢早登極樂，安享晚年。

唔撚收....
千幾二千蚊，我打醫院工，踩多更就返來。

根本利是就on99.
你收左以為有賺，但你估以後唔駛嘔返出來咩

未結婚都有得收
表哥3字頭都收緊

年都唔打算拜

藍絲親戚都唔方封得多啦
兩封$50最多都係$100
屌柒佢好過啦

當你個中國係中華民國，都未夠100年
乜野5000年中華文化，讀多啲書啦

比番佢

咪又係廿蚊

唔派利是咪認中國人🧧

首先藍絲親戚自己唔好過聖誕先

你話係就係？
你唔認香港人唔好係香港呼吸 唔好係香港打工

冇去拜年好耐
啲濕鳩親戚又煩又on9
長篇大論好似塞錢入你袋咁
啲利是收左都唔舒服
我寧願PT好過去拜年
同啲同事吹下水又一日
仲要雙工
番一日仲多錢過去拜年
BTW如果經濟唔掂都係認下低威啦

愛國唔等於愛黨

唔撚好派
冇人想要你啲垃圾$10
講撚到寶咁

一拳車過去

咁咪唔收
樓主以為出條咁嘅題會好多人唔識答好威威？

「係啊我係中國人啊」
收咗之後「收皮啦支那狗」

我會即刻係銀包拎1蚊出嚟
然後同佢講，唔緊要，咁我留埋個1蚊當做定帛金畀你啦

咁您聖誕節、復活節係咪唔放假呀

香港人就最務實

你覺得啲藍絲廢老會俾得多咩

日本人都有利是文化

留比你做帛金

唔好鳩吹，咩叫五千年中華文化，蒙古文化算唔算？台灣算唔算？東突又計唔計？

根本各地都唔同文化，講咩啫

唔係西方人唔好過聖誕節 復活節
只有傻閪先有咁既思想

日本人都有利是嫁

耶蘇都係得2020年咋 中國有5000真係有啲吹大左

咪唔撚收

國父孫中山創立中華民國
唔通佢就唔係中國人呀
中國人依家係咪跟普世價值先

收完之後，祝佢世世代代支那人

咁撚要

一開始問佢
咁你有冇放聖誕假先？
跟住大大聲屌佢係漢姦走狗

唔收咪唔收
又唔係自己無搵錢

咪撚去藍絲親戚到拜年啦

屌柒佢之後拍枱走左去

[black]唔想比咪撚比 睇你個寒酸樣封得$20係到多多聲氣 唔收你利是 的拜山先同你拜年[/black]

現在得中共人
中國人1949己經被消滅

共產主義係西方產品

收完錢再大叫光復香港 時代革命

激死班廢老

恭喜你唔發財

感動了 主動唔派利是 姐係主動話自己唔係支那人終於覺醒了

唔認中國人咪撚收利是
祝你年年派吉儀

強國人都會派比外國人
你係香港人
可以只收不派

準備好赤口同班狗開年

我只收美金

你親戚97年前有無收利是?

屌仲等啲咩開佢波啦

死老嘢，攞鳩你錢就梗㗎啦。我依家屌你老母啊，新年流流俾人屌老母你真係好撚柒。而家我擺到明錢又要攞你，面我又要落你，你吹撚漲啊？

千祈咪撚比呀屌你老母，你比親我祝你今年死全家仆街。

你啊媽個波罩你

你答佢

唔洗比啦，你死左咪又要比番帛金你
你噉講我要比多1蚊你tim呀~哈哈哈

如果佢來你屋企，叫佢出返去，有咁大獲炒咁大獲，老豆老母阻止都唔好收手，炒到收唔到科都係你屋企，7既都係佢地

屌番佢老母臭閪

中國人收利是
不收紅包

屌，最多咪幾千
我炒一個月股都有喇

利申：學生 ，呢六個月賺既捐哂

一千幾百留返比你睇醫生啦

答：同其他人一樣 有錢咪做中國人囉

都唔會見藍絲親戚，點會收到佢地嘅利是

漢文化

你認係中國人咪派囉，你認唔認？
唔認就而家買部iPhone 俾我做聖誕禮物啦
講咩廢話

百越算唔算漢文化

咩係漢文化，包啲咩

唔緊要 我都唔想幫你做帛金

當係我俾你既帛金

唔收遲下邊有錢幫你做帛金

年年20蚊10蚊，唔收咪唔收，俾利是都俾衰過人。
真中國人一封100都豪L過你班自稱中國人嘅垃圾藍絲死廢老啊！仲有咪同人講你係俾利是啊，20蚊咁大把唔講我仲以為俾乞衣啊，垃圾，

咪撚放聖誕同復活

唔派有鳩你
到你想派我都唔撚收呀

封番一蚊比佢搞撚掂啦
唔洗派比我喇 留番比你做帛金

留返俾你做帛金

補番一蚊俾佢

中華民國人

收完之後話 講笑咋 dllm

比返兩條佢，打發佢唔好嘈

挑，聖誕節復活節1月1你咪撚放假丫笨柒

點上所謂中華文化影響既國家先有
幾乎所有有一定歷史國家都有lunar new year
廢老讀多d書啦

冇咁嘅機會
請所有連登仔唔好俾家用藍屍父母
叫佢地問林鄭拎

得個廿雞, 唔收都無所謂, 比面自己老豆老母only

呢句醒目

On撚9 中華文化唔等於中國文化
中國建國得70幾年歷史
唔好將5000幾年中華混為一談
中國文化只係偷呃拐騙

我唔收狗既利事

依位巴打岩
忍下有乜所謂

當場撕撚爛佢

屌你老母等你封廿雞利是開飯咩？

七叔係一舊水 傻仔KEN先係蘋果日報 錯哂啦

得喇得喇
想慳返廿蚊咪算囉
唔使整色整水搞咁多花臣

聖誕唔好放假照番工

「無人稀罕你封利是 btw祝你長命百歲全身生癌」

笑4

越南 柬埔寨都有中國新年

佢地又中國人？

為咗果些少臭錢認做劣等基因賤種

即刻拆

嗰70年咪2800年（撚有5000年）之間嘅一段
咁鍾意認就去返你嘅河南認祖歸宗

中咩撚野國人？
屌你老母

回返封冥通銀行嘅利事大尻返佢

認中國人=要支持中共？ 藍絲真係藍絲

香港若果變大陸
比你逗一萬蚊利是又點？？？？？

低端人口咪又係果廿蚊

唔撚會去藍絲親戚到拜年，邊個會貪封利是

：「我係華人」

問佢聖誕有冇慶祝有冇放假

你咪撚派

首先越南馬來西亞也有同樣習俗。

外國人著西裝，你咁中國人點解要著西裝同牛仔褲?點解買iPhone同外國車?點解使用洋人發明的外國電器?你咁中國人點解唔回復清朝時期的生活模式?

係咪用華為？

唔撚收 班閪人都唔方封得幾大封

其實應該係Lunar New Year先最正確？

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

唔撚貪你個十蚊八蚊

比幾多都唔要,有種比一億,我就考慮下

做人要識得能屈能申

咪唔撚收囉

辛苦手足
忍辱負重

準備一堆申請中國戶籍表格放係枱面

問佢想做邊個地方嘅中國人幫佢塡表
幫佢申請中國戶照

做個榮譽中國人

會同佢講代義士多謝佢

叫佢跪喺度我比返封利是佢

我班親戚年年比得$100
唔熟果d可能剩係得$20
唔俾咪咪柒比囉
我年初一就幫你開年

好恨收咩 最多咪一舊水
出黎做野次後真係得啖笑
買隻股 手續費都唔撚止

利是可以幾多 認真想問

講到好似會有一萬五千咁

唔係咪唔係
垃圾親戚唔好都罷就

當場屌佢老母 幫佢開年

啱！
問返佢你係中國人就唔好用電話 唔好搭lift 唔好坐車 唔好飲水
因為電子發展都係西方主導晒

利是喺易經已經有講到明

答：我係中國人呀屌

子曰: 留番比你做帛金

認中國人咪撚放聖誕 復活假

你封利是幾千萬架？

仲去拜年? 車錢都收唔返

哲學題：話藍無恥，但黃做既嘢比藍更無恥去對付藍既無恥，咁究竟黃定藍無恥d

何必鬥氣 錢照拎 拎藍屍錢做黃絲野 間接逼佢帶動黃色經濟圈

唔認做美國人咪撚開燈

直接開佢年啦 貪佢廿蚊咩

一諗起新年周圍屌鳩藍屎就爽
下年唔洗比人捉去拜年

米唔收囉

我只會承認自己係香港人
嗰5000年歷史關你蛋治咩 講完

唔會去藍絲到拜年sor
所以今年決定番工搵錢用黎捐

幾唔妥你都好，我都會
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
係你個喪禮封利是，你唔比我，我都比你嘅，個日禁開心

入面得廿蚊啫，收皮la

唔收囉咪

你認唔係中國人就咪撚派，我完全可以唔收

好撚恨佢封廿蚊咩，不過忍一時有500/1000落袋就收住先

你都啱

我會問佢d孫，叫句光復香港先有利是收

你有睇開新聞都知，如果以人頭黎計，唔以企業黎計，黃絲係有錢過藍絲好撚多倍呢條問題根本唔成立，用錢躂撚返佢叫佢啦全黨死清光都仲得

做得好

如果佢係翻輪更制,仲要係翻公眾假嗰啲更,呢招咪唔work

但藍絲仔女可能係黃

輪班都有補假
唔信咪唔好補囉

咪唔好比，又唔係無你舊錢開唔到飯
利申：正式無收親戚利是好幾年

中國人唔反得共？如果有朝一日係台灣收中國，咁到時佢要點問？

臥薪嘗膽

春秋末期，吳越為爭天下霸權，展開激烈戰爭。吳軍勝后俘虜越王勾踐，經過一番折磨之後才釋放勾踐。勾踐回國后，決心要報復。他每晚躺在柴草上，並在房中懸一苦膽。每天吃飯及臨睡前，都要舔嘗苦膽，以激勵自己。經過多年的辛苦和努力，越國強盛起來，並最終擊敗吳軍，迫使吳王夫差自殺而死，滅了吳國。勾踐也因此成為霸主。臥薪嘗膽春秋末期，吳越為爭天下霸權，展開激烈戰爭。吳軍勝后俘虜越王勾踐，經過一番折磨之後才釋放勾踐。勾踐回國后，決心要報復。他每晚躺在柴草上，並在房中懸一苦膽。每天吃飯及臨睡前，都要舔嘗苦膽，以激勵自己。經過多年的辛苦和努力，越國強盛起來，並最終擊敗吳軍，迫使吳王夫差自殺而死，滅了吳國。勾踐也因此成為霸主。

係

叮噹同大雄都係中國人

今日星期幾？ 今日係AD幾多年幾多日？